我男神聽朝約我去野餐

佢約咗我聽朝喺金鐘等
佢仲send咗好大段嘢俾我
【金鐘站等朋友仔去野餐】
++網絡訊息轉發，請廣傳++

6月12日聽聞都幾多人去野餐，但係三五成群至開心架嘛！

唔想毒自野餐？心大心細約唔約朋友仔一齊去？可以借用呢個訊息邀請朋友仔喎，不過人咁多，邊度等先唔走失？一於金鐘站啦，荃灣線尖沙咀站搭到去金鐘站既月台等啦！一定唔會走失。

早起的鳥兒有野吃，7點半左右開始返工返學，約咁多人係月台會唔會怕迫爆呀？仲有機會阻住人返工，唔係咁好o既，一陣唔覺意癱瘓左金鐘站就唔好啦！

咩話？你怕得過幾個o黎人來太少，變左衝出o黎__？咁啦，我整左一個網頁，如果夠5000人去0既我地先出啦，自己填︰

日期︰6月12日
時間︰早上7:30(要準時呀)(等到早上9:00呀！人多D好)
地點︰金鐘站, 荃灣線轉去港島線個月台呀(自己睇環境「搵位」企住等)

如果有職員或慈母問你在這裡做咩？記得講「我係度等朋友去野餐」(因為地鐵有例不可遊蕩」)。你知，人咁多，你努力D講到其中一個朋友名都得啦。等人唔犯法架，慈母好難關心到你架。

怕人多被人趕？咁就出閘等啦，A-F，共6個站口地面等啦。我估我地在6個地面站口等人會好，因為愈多人愈安全呀嘛。

如果人數多到去10000人？咁我地去油塘站月台等啦，金鐘滿了就去油塘站，因為去港島都係呢2個站多人D。

你話好開心想去多幾日？好呀，不過睇下6月12日先啦，如果多人0既就連續去多幾日啦，到時再整個網站出來統計下人數。

連續幾日係月台咁多人，我估「我笑他人看不穿」3人組可能都會好奇關心我地等咩。
咁係咪即係代表我有機？
第一次同男神出街好緊張大家會唔會嚟同我打氣？

落雨呀